Сделал следилку за пропусками.

Серверная чать GoLang:
-------------------
cd Revizor/server

скомпилировать  go build revizor-log.go
скрипт запуска сервиса server/script/revizor-log копируем в /etc/init.d
далее от зависит от ОС rcconf, systemctl и т.д.

Этот сервис который стартует на порту 8080
И выдает в stdout последние 5 строк из лога /var/log/zapret_check.log
Если параметры отличаются, то меняем соответственно:
    Имя лога fname:="/var/log/zapret_check.log"
    Порт сервиса http.ListenAndServe(":8080", nil)

Формат лога должен быть - "дата_время пропуски".
Пример:
    2018-02-20_12:28:20 2
    2018-02-20_13:20:32 4
    2018-02-20_14:11:09 2

Клиентская часть android java:
---------------------
В папке Revizor/app/release есть apk, его ставим.
При первом добавлении виджета появится конфигурационное окно.
Там устанавливаем:
    url до вашего сервера http://host:port
    итервал опроса вашего сервера в мин.
    максимальный timeout лога, тоесть "текущая дата"-"дата из лога" >= N мин.
    максимальное количество пропусков

На виджете будут отображаться последние 5 строк из вашего лога.
Обновление будет происходить через указанные интервалы в мин.
Для немедленного обновления нужно кликнуть на виджете.
Сигнализация:
    Виджет работает постоянно, в том числе и в спящем режиме.
    Если есть сеть то, при превышениии заданных лимитов включительно, будет звучать звуковой сигнал,
    а последняя строка окрасится в крассный цвет, так же в области уведомлений будет написано, что конкретно произошло.
    Если количество пропусков превысило половину лимита, то окрашивается в желтый цвет. Уведомлений при этом выводится не будет.
    Но возможно что то начинается и на это надо обратить внимание.

ПС проект на стадии глубокая бета, у меня все это работает(пока без глюков) на Motorola droid 4 android 4.1.2




